小娟直播打lol

等緊

不了
睇緊統神

睇統神不如睇我-，-

條肥豬就睇少日啦

有冇教定仔打機

哇 想同佢一齊打 比佢係咁罵我垃圾c爸

akali用akali打 要用kda skin

好想同小娟瘋狂玩akali

我韓服國動送佢落去

仆街唔係開始緊咩 點解仲未有得睇mon

原來佢未玩過？

有冇人知佢講完嘢未

開波！！！！！

不如玩返support😅

對面知唔知係佢嚟

俾人殺好Q

係咁避

知

072

小娟 係乜組合?

廢到
寧願搵美延玩
起碼畫面好睇啲

更新

勁喎 一開始單殺左拉克斯

幾治療